有預感河妖會贏到立法會選舉

希望唔好燈中

今次唔會尾席添
721之後上年區選都仲多咗票

想燈

大把激進藍屍投
相反民建聯可能會少票咗
最尾一席要睇下蟲泰界到幾多票

唔識

佢一定夠票 其實35000左右就夠 鄉黑再加佢D 鐵粉一定都夠入 宜家問題係佢D 鐵票可唔可以令佢入到兩個人

票王何君堯
我地唔洗票王
六個入哂就夠

睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

唔洗預感，佢贏撚硬